其實香港有冇好似紐約咁嘅地下城？

人哋啲下水道好大

政府有研究過呢個方案，最後冇成事。

其實啲停車場有冇下水道，可以喺下面走返出嚟去第二條街好似幾好玩

成事既話，黑警又多一樣野煩二戰時期有好多地下坑道戰術

如果夠大，尖沙咀走地道去太子真係幾好玩

金鐘就有地道9龍區真係唔知~

點處理老鼠問題

叫埋大d手足好似忍者龜咁入坑渠走